近來啲雪梨好難食

大家有無買最普通啲雪梨 近來買嘅 好多次都無甜味 又成口渣 啲果肉有時又實又硬 但外表睇唔出 從唔同生果檔買過都係咁

系 吾知點撚解近排食個啲明明爽脆既變撚左軟身 但系未爛

雪梨無買開

但我自己有調開酒，一向都買開市面叫開「澳洲青檸」既一種青檸，有普通黃檸檬2／3咁大粒，唔係泰國個隻咁細。

有一期開始發現中環啲菜檔全部轉晒做另一款，又細，果皮又明顯同用開個隻唔同，仲加左價，但佢又照當澳檸咁賣。

我唔知佢係轉左品種照攞黎呃人還是揀晒啲爛貨黎賣，搞到我要行到去上環另一間做批發既舖頭買。

老實講
隨時佢哋都唔識分
common d 個啲生果可能咪識囉
去到冷門少少 又分埋品種個啲就唔係間間檔都識 問兩句就收皮
佢地做生意都係揀來貨平